msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_inventory x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Auto"
msgstr ""

msgid "Off"
msgstr ""

msgid "On (causes problems on some client versions)"
msgstr ""

msgid "Enable scrollable creative inventory"
msgstr "启用滚动型创造模式背包"

msgid "Building Blocks"
msgstr "建筑块"

msgid "Decoration Blocks"
msgstr "美化块"

msgid "Redstone"
msgstr "红石"

msgid "Transportation"
msgstr "交通"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

msgid "Search Items"
msgstr "搜索物品"

msgid "Foodstuffs"
msgstr "食物"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Combat"
msgstr "战斗"

msgid "Mobs"
msgstr "生物"

msgid "Brewing"
msgstr "酿造"

msgid "Materials"
msgstr "材料"

msgid "Survival Inventory"
msgstr "生存物品栏"

msgid "Not in Creative Inventory"
msgstr "不在创造模式物品栏中"

msgid "Switch stack size"
msgstr "切换堆叠数量"

msgid "@1 / @2"
msgstr "@1 / @2"

msgid "Very large inventory displays may be slow when scrolling, especially on Luanti versions before 5.11.\n"
"Therefore the creative inventory display can be split into pages with prev/next page buttons.\n"
"Mineclonia defaults to use scrolling unless an older Luanti version is detected.\n"
"This setting allows you to override that heuristic."
msgstr ""

msgid "Recipe book"
msgstr "配方书"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Advancements"
msgstr "进度"

msgid "Player settings"
msgstr "玩家设置"

msgid "Return to player inventory"
msgstr "返回玩家背包"

msgid "Crafting table out of range!"
msgstr "离工作台太远！"

msgid "Crafting"
msgstr "制作"

msgid "Fill Craft Grid"
msgstr "填满制作网格"

